TypeError: Cannot read property 'includes' of undefined

Build 1903136280
Windows 10 x64 1809
Chrome 73.0.3683.75

打開發送匣/名已留隨即發生, 然後所有介面會消失

TypeError: Cannot read property 'includes' of undefined at t.value (5.chunk.js:1) at An (main.js:1) at Nn (main.js:1) at jn (main.js:1) at hr (main.js:1) at mr (main.js:1) at jr (main.js:1) at Mr (main.js:1) at Cr (main.js:1) at wr (main.js:1)Uncaught (in promise) TypeError: Cannot read property 'includes' of undefined at t.value (5.chunk.js:1) at An (main.js:1) at Nn (main.js:1) at jn (main.js:1) at hr (main.js:1) at mr (main.js:1) at jr (main.js:1) at Mr (main.js:1) at Cr (main.js:1) at wr (main.js:1)

var e = this.props , t = e.type , n = e.isAdult , o = e.isMobile , r = e.catId;... case "pixel": a = r.includes(17) || r.includes(20) || r.includes(15) || r.includes(28) || r.includes(32) ? s.a.createElement(this.randomAdType, this.props) : s.a.createElement(p.a, this.props); break;

catId undefined?

應該改返好，麻煩大家F5